意大利時裝受到東方勢力入侵？

亞洲面孔的新勢力不但佔據天橋上的衣架子，就連設計實力也都越見成熟得到業界肯定。其中能夠站穩腳步的便是 Anna Yang 所創立的獨立品牌 ANNAKIKI，從小便受到家人的製衣工藝的薰陶而產生濃厚的興趣，時裝畢業後便將夢想化成現實。
以獨特叛逆的獨立態度成為品牌的設計理念，而將創新概念演便成設計系列 的服裝輪廓更是她的拿手好戲，讓她成功在去年爭奪米蘭時裝周的一席位：以銀色為主調的2017秋冬系列，大肆玩弄各種明亮的粉紅色、鮮黃色、綠色等，可愛展現出誇大的毛茸手袖，同時又以噴色牛仔作為混搭效果，平衡整體效果。